我要將你 拯救

？！

不了

換我

Hbfhdhsnzffj

Ok

唔喎

救我

溝到未

溝我